{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033768",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1093779?place[place_type]=GID&place[gid]=1093779&place[latitude]=35.8159818866&place[longitude]=127.1542529568&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 부경당"
    },
    "text": "入室は午後2時、退室は午前10時30分までです。 送迎サービスとバーベキューのご利用は不可能です。 乳幼児の基準人数は追加できず、最大人数も超えてはいけません。 無料Wi-Fiが提供されます。 ペットは入室できません。 朝食にはトースト、コーヒー、旬の果物、漬けたお茶、手作りジャムなどが無料で提供され、利用時間は午前8時30分から午前10時までです。 ミニキッチンが利用でき、冷蔵庫、電子レンジ、流し台などが提供されます。 利用可能時間はチェックイン時間の午後2時からチェックアウト時間の午前10時30分までです。 客室には梧木台、梨木台、寒碧楼、豊南門、郷校、慶基殿、御真影などがあり、それぞれの基準人数と最大人数が決まっています。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室は何時ですか？",
            "answer": "午後2時です。"
        },
        {
            "question": "退室は何時までですか？",
            "answer": "午前10時30分までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、バーベキューはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "乳幼児の基準人数は増やせますか？",
            "answer": "乳幼児の基準人数は追加できません。"
        },
        {
            "question": "乳幼児の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "乳幼児の最大人数も超えてはいけません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の利用時間は午前8時30分から午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "ミニキッチンは利用できますか？",
            "answer": "はい、ミニキッチンが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ミニキッチンの利用可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ミニキッチンの利用可能時間はチェックイン時間の午後2時からチェックアウト時間の午前10時30分までです。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "客室には梧木台、梨木台、寒碧楼、豊南門、郷校、慶基殿、御真影などがあります。"
        },
        {
            "question": "それぞれの客室の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "各客室ごとに基準人数が決まっています。"
        },
        {
            "question": "それぞれの客室の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "各客室ごとに最大人数が決まっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 233,
        "QA": 396
    }
}